座地炮

想問下行緊70慢線（條路行80），之後見到黃光閃左下，原來有地炮，閃我後面

但好肯定冇超速，點解會閃我一下，當時冇車係我附

未必係你
利申:之前睇住人中,以為係自己

但我前後都冇車wo

你見唔到姐

😨

阿sir做野唔洗你教

黃光閃左下係咪街燈啊?
地炮係超白光燈喎

應該就唔會關你事

但你怕嘅話可以打電話問返你個區嘅交通部
問佢可唔可以查詢車輛是否有超速
如果你係車主就同佢講係車主查詢之後講ID
佢話可以你就必須講明

查詢車牌號碼xx xxxx
於2017年1月1日
大概24:59(用24小時格式講）
於 被影相地址
例：屯門公路往九龍方向近xx位置/路段 55.7 （你可以睇返google map,高速公路會有個路段牌釘係防撞上邊）

是否有超速而被影快相

有龍友影相姐, 應該係閃兩下架, 閃一下應該無事架

又唔駛主動去問既
睇下之後有冇信
冇咪冇事囉

怕佢個心形住形住唔放心
等死個吓最難受

咪又係5分+$450
有幾難受

我P牌啊屌佢，行70慢線on99影我做乜撚野

肯定冇超速又驚乜撚